上班等下班 日日朝九晚六

仲要做多30年 唉

所以我岩岩遞左信 去做自己有興趣既工

咁會放假架嘛